【直播】西貢區議會2020首個會議

邊個做正副主席

其他區有無live

鐘錦麟 周賢明

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！